[本地美少女]GiGi Wong王曉玲真係本地學生妹界嘅一個清泉

梁國雄議員請你坐返低.jpg

睇錯杜曉玲

乜水

竟然三個負皮

咁撚樣衰 邊個黎

咁都樣衰?? 明明咁靚女

有咩唔得?

醜樣到成個nelnel咁都靚？

佢個口好似長期含住野咁
吹奏都吹個好d呀
真心普通貨色